蕾哈娜和她的設計團隊的嘗試涵蓋了700美元的緞面襯衫裙、300美元的衛衣、近1000美元的棉質牛仔夾克，以及910美元的粉色高跟鞋等鞋類。 為什麼蕾哈娜與路威酩軒的奢侈品合作失敗了 
 牛仔服裝的全球領導者李維斯在運動褲上看到了光明的未來。 就連李維斯(Levi 's)也開始屈服於運動褲的潮流 
 阿姆斯特丹號稱是世界上牛仔品牌最集中的城市，平均每個居民擁有五條牛仔褲。 阿姆斯特丹正在接受一種激進的新經濟理論，以幫助拯救環境。 它還能取代資本主義嗎? Ciara Nugent | 2021年1月22日|時間 
 杜爾找到了一種將羊毛編織進牛仔布的方法，使得這種材料在外觀、觸感和運動上都像普通牛仔布，但在內部是溫暖和毛茸茸的。 最適合戶外的羊毛襯裡褲子|Wes Siler | 2021年1月15日|Outside Online 
 然後，應用程序生成的數字褲子會被轉化為現實世界牛仔布的定製圖案。 2020年100個最偉大的創新|科普工作者| 2020年12月2日|科普 
 這裡有年輕的搖滾女郎和搖滾男孩，有穿著格子、牛仔、破洞和彈力開衫的文藝男男女女。 《金髮女郎的崇拜:黛比·哈里非常特別的紐約影展》|蒂姆·蒂曼| 2014年10月1日|每日野獸 
 但不幸的是，在那個過程中，我們有一些網眼背心和一些寬鬆的牛仔肖恩·約翰連體褲-雅各布:肖恩·約翰! 不是液體夢:O-Town回來了，寶貝。 但阿什利在哪兒? | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 布蘭妮(布蘭妮)和我(在2001年全美音樂獎上)穿了同款的牛仔服裝。 情侶互換衣服不只是Kimye的事，Erin Cunningham 2014年7月15日 
 現在，隨著牛仔系列的推出，該公司的知名度將大大提高。 Change.org請願要求碧昂斯給Blue Ivy梳頭髮; Stella McCartney加入戰爭兒童藝術項目|時尚野獸團隊| 2014年6月11日|每日野獸 
 [Vogue UK]塑身內衣旨在銷售牛仔:塑身內衣系列Spanx已經成為許多時尚女性的秘密選擇。 Change.org請願要求碧昂斯給Blue Ivy梳頭髮; Stella McCartney加入戰爭兒童藝術項目|時尚野獸團隊| 2014年6月11日|每日野獸 
 她沒有穿牛仔制服，這是埃米在以前的場合提到的“孤兒”通常的標誌。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 在某種程度上，他的服裝也是一件遊行者的服裝:一件色彩鮮豔的外套，外面套著他那套褪色的普通牛仔西裝。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 他穿著一件寬鬆的藍色牛仔襯衫和褲子，褲子在他的光腳上拍打著。 《神奇的遺產》|弗朗西斯·r·斯特雷特 
 與此同時，布萊克聽到了一聲尖叫，一個穿著粗布衣服的人影突然從登陸梯上跌落到海里。 影子|阿瑟·斯金格 
 今天，許多穿著藍色牛仔布的人可以買賣他早年的朋友們的衣領和袖口。 如何分析眼前的人埃爾西·林肯·本尼迪克特和拉爾夫·潘恩·本尼迪克特